全球賺咗支那錢咁耐，今鋪一次過嘔返哂出黎

奶共奶得咁開心

驚閪，完咗再奶過

Push

清洗廢老，意大利連醫療資源都唔駛用，絕對係賺